人生冇意義了

。

垃圾一件

...